我們能否跟政府一齊延期？

發夢見到有無可能我們都明日延後，將圍政總日期set到政府辦公之日？
政府想下一步棋，我地都要回應政府。

咩叫deadline 呢？

咁先夠高明

林鄭就係想避開我地，現在又能變相逼政府罷工。